Peeter Naaber tulli kohto ette ja kaibas, et ,mõisawalitseja S. Rõigas ollew tedä ähwardanu üttelden: "Ma taha sulle näüdata, ma olle sino joba lasknu kinni istu ja lase sinno weelgi.
Otsus: Mõisawalitseja S. Rõigas, ja tunnistaja Peeter Raamat saawa tõises kohto päiwäs kohto ette kutsutu.
